AFP：扔汽油彈的示威者，腰間有佩槍

連登up唔到圖

唉呀 pack up

glock？

係咪警察用開嘅？

wtf

咁撚on9 ？？

back up 先 遲啲upload

PUSH

枝鎗駛唔駛咁明顯

AFP個報道呢?

我咁敬重嘅火魔法師竟然是popo

呢個係警察

glock黎嘅

冷靜d先，咁明顯好on9 wo

最緊要國際知
港豬唔知已經唔緊要

上次同一個女警

有冇咁柒呀

推！

嘩，咁明顯？

香港有用glock?

推

推呀

有冇咁on9, 臨時演員都係演員呀，俾d heart唔該

玩具槍?
香港POPO有啡色槍柄?

Popo有用dessert tan ge?

記者麻煩問下erer sir啦

繼續推，害死自己人

Twitter見

之前被捕義士係咪可以解圍？告唔入了？

咪撚死呀

似氣槍，因為popo 統一黑色glock

唔好理佢係咪popo 係佢未出手拉人露出馬腳嘅時候都當佢係自己人

Pish

SDU 咁愛港

小心炒車